有無人覺得IT佬好sexy牙

成班佬係到傾it野點做

除哂衫咁先正 流哂口水

著頹tee casual wear 波鞋 先正

手把手一齊做

地盤佬一齊做野仲型

你唔識欣賞it佬

gay

我都想

男朋友係IT佬
真係好正
電腦叻既男人真係好charm

葡萄

垃圾

屌你老母

IT佬全部都係潛力股

Report 分身

有品味